(整cocktails)呢支野係香港邊到有得買？

洗唔洗呀
自己買椰奶 mix 啦

我老細要丫嘛

用依d真係多撚餘

淘寶啦咁

反正 都係 唔好飲
邊個國家出都一樣

老細要呢隻牌子

買第二隻牌子， finest call